{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000314",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 웰킨"
    },
    "text": "御坊洞が提供する最高のホテルは、大小様々な施設を提供し、お客様に最高の休息を提供します。当ホテルは、入室および宿泊入室時間に柔軟性を持っており、快適なスケジュール管理をサポートしています。また、駐車スペースが広くコストパフォーマンスが高く、清潔度に優れたサービスを提供しています。ホテルは計33室の客室を保有しており、釜山-金海軽電鉄麟蹄大駅と隣接しているためアクセスが優れています。韓国語で案内サービスを提供しており、ヤノルジャ会員には特別特典を提供しています。ただし、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変更される場合があります。仁済大学の地下鉄駅までの距離は1.4kmで、車では4分かかります。また、仁済大学キャンパスまでは約1kmで、車では1分かかります。ハワイまでは約1.3キロで、車では3分かかります。訪問者はこのホテルをコスパが良く、きれいで駐車場が広くて便利だと評価します。また、入室時間が早く、施設や清潔度も素晴らしいそうです。社長の親切なもてなしも印象的で、出張や旅行目的でおすすめの宿です。しかし、宿は寝床として適しており、防音が不十分で悪い匂いがするという評価もあります。枕が黄色くタバコパンの匂いがするのも不満ですし、部屋は思ったより狭いという評価もあります。また、トイレのドアが照らされすぎて戸惑うかもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "御坊洞ホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "御坊洞ホテルは大小様々な施設を提供しており、お客様に最高の休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "御坊洞ホテルの駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "はい、御坊洞ホテルの駐車スペースは広く、コストパフォーマンスが高く、清潔度に優れたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "御坊洞ホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "御坊洞ホテルは計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "御坊洞ホテルはどの駅に隣接していますか？",
            "answer": "御坊洞ホテルは釜山-金海軽電鉄麟蹄大駅と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "仁済大学の地下鉄駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁済大学の地下鉄駅までの距離は1.4kmで、車では4分かかります。"
        },
        {
            "question": "仁済大学キャンパスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁済大学キャンパスまでの距離は約1kmで、車では1分かかります。"
        },
        {
            "question": "ハワイまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハワイまでの距離は約1.3キロで、車では3分かかります。"
        },
        {
            "question": "御坊洞ホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "訪問者はこのホテルをコスパが良く、きれいで駐車場が広くて便利だと評価しています。"
        },
        {
            "question": "御坊洞ホテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "御坊洞ホテルはヤノルジャ会員には特別特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "御坊洞ホテルの不満点は何ですか？",
            "answer": "御坊洞ホテルの不満点としては、防音が不十分で悪い匂いがする、枕が黄色くタバコパンの匂いがする、部屋が思ったより狭いなどが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "御坊洞ホテルのトイレについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "御坊洞ホテルのトイレのドアが照らされすぎて戸惑うという評価があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 473
    }
}